內地擬禁酒店房更衣室裝鏡頭 違例最高罰10萬人仔

【星島日報報道】為維護公共安全及個人私隱，內地公安部正與有關部門研究就公眾場所安裝監控鏡頭。按照徵求意見稿規定，公眾場所的拍攝設備安裝位置應當與居民住宅等保持合理距離，至於旅館客房、集體宿舍以及公共浴室、更衣室、衛生間等可能洩露他人隱私的場所、部位禁止安裝拍攝鏡頭等設備。
公安部網站28日公布《公共安全視頻圖像信息系統管理條例（徵求意見稿）》，當中提及公眾場所的拍攝儀器，應當設置醒目的提示標識。任何單位和個人，不得利用閉路電視監控系統非法獲取國家秘密、工作秘密、商業秘密或者侵犯公民個人隱私等合法權益。而有關單位，亦不得非法洩露涉及公民個人隱私的視頻、圖像等資料。
意見稿又指，安裝拍攝鏡頭的單位，應當控制對視頻圖像資料的查閱、複制和傳輸，保障信息不被?除、修改和非法複制、傳輸。視頻圖像信息用於公共傳播時，除法律另有規定外，應當對涉及當事人的個體特徵、機動車號牌等隱私信息採取保護性措施。行使偵查、檢察、審判職權的機關因司法工作需要，公安機關、國家安全機關因行政執法工作需要，或者縣級以上人民政府行政主管部門因調查、處置突發事件需要，可以查閱、複制或者調取公共安全視頻圖像信息系統的基礎信息或者采集的視頻圖像信息，相關單位或者個人應當予以配合。
另外，意見稿還作出了其他有關禁止性規定，包括要求任何單位和個人不得盜竊、損壞或者擅自拆除公眾場所的拍攝儀器、設備；破壞、擅自?改公共安全視頻圖像信息資料的運行程序和運行記錄；?改、隱匿、毀棄留存期內的公共場所視頻圖像資料系統采集的原始視頻圖像信息；買賣和非法使用、複制、公眾場所視頻圖像信息系統的基礎信息或者采集的視頻圖像信息。
違反此條例規定，在可能洩露他人隱私的場所、位置安裝監控鏡頭，由縣級以上地方人民政府公安機關責令立即拆除；不拆除的依法申請人民法院強制拆除；單位安裝的，罰款1萬元以上10萬元以下；個人安裝的，罰款1000元以上5000元以下。

姐係一直都合法[SOSAD]

我一直以為佢d酒店偷偷地做

姐係偷拍一套Av最多10萬成本？